﻿001	もともと、歴史を学ぶのは好きだった<br>未来を描く為には、先人たちの歴史を紐解き<br>過去に学ぶべき。そう思っていたから
002	そして、学ぶうちに気づいた<br>伝え残された歴史には<br>空白が存在すると
003	聖教騎士団の団長にも知らされていない歴史<br>その存在に、私の胸は熱くなる
004	…聖教騎士団としての熱さを<br>持ち合わせていないくせに、って<br>自分でも思うけど
005	でも、その“過去”を拾い集めたら<br> “今”すら覆るかもしれない
006	その可能性は<br>私の好奇心をくすぐるのに充分だったから
007	うーん…駄目だ<br>断片的な情報ばかりで全体像がつかめない<br>かなり古い遺跡だってことはわかるけど	VO_kaya.kaya_sys_0031
008	恐らく古代…それよりももっと古い？<br>なんにせよ、もう少し手掛かりがあれば…<br>…………ん？
009	これは…破損が激しいけど、<br>でもこれくらいなら、<br>アンティで解析すれば読み解けるかも
010	…………ふふっ、<br>面白くなってきた	VO_kaya.kaya_sys_0007
011	ずいぶん楽しそうだな	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0001
012	カダノバ
013	モンゼインが気にしていたぞ<br>また飯を食っていないんじゃないかと	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0031
014	あぁ、そういえばそうだったかもね
015	やれやれ…せめて飯は食え<br>団長がこれでは<br>モンゼインも苦労する	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0030
016	そうかもね	VO_kaya.kaya_sys_0006
017	…冗談だぞ？
018	そうなの？　でも私も、団長なんて<br>自分にはふさわしくないと思ってるよ<br>私は過去や歴史にしか興味が向かない	VO_kaya.kaya_sys_0022
019	聖教騎士団に入団したのだって、<br>遺跡とか文献にあたる機会が増えて、<br>調査が捗りそうだと思ったから
020	今だって、団長としての仕事より<br>こうやってひとりで調査している<br>時間のほうがずっと楽しいし	VO_kaya.kaya_sys_0031
021	…私の調査で、聖教騎士団のプラスとなる<br>新たな発見ができればいいと思ってる<br>それがザインの為になるなら、もっといい
022	“過去”を探ることで、<br>“今”を生きる人々の歩みに生かしたい<br>そう思う
023	…なんて<br>こんなこと、わざわざ言うのとか<br>らしくないけど
024	だがその気持ちがあれば<br>充分、団長にふさわしいと俺は思うがな	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0031
025	…でも、皆みたいに温度が高いわけじゃない<br>聖教騎士団にふさわしい熱さっていうの？<br>そういうの、私にはないから	VO_kaya.kaya_sys_0001
026	だから…やっぱり、<br>私はふさわしくないよ<br>“絶対正義”を支える立場は
027	お前の考える“ふさわしい”者ばかりが<br>必要だとも限らないだろう
028	どういう意味？	VO_kaya.kaya_chara_1003
029	…いや。なんでもないさ	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0022
030	ところで…<br>ずいぶん興が乗っているようだな<br>…今度は何が見つかったんだ？
031	あぁ、これ
032	石板？　<br>…かなり古いもののようだが
033	うん。多分、古代の…<br>ううん、もっと前のものかもしれない<br>まだ詳しく解析できていないけど…	VO_kaya.kaya_sys_0006
034	けど、見たことのないものなのは確か<br>…もしかすると、歴史の空白を埋めてくれる<br>発見になるかもしれない
035	…………
036	…カダノバ？
037	古くからの友人として警告させてもらう<br>…これ以上調査をするのは危険だ	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0031
038	…どういうこと？	VO_kaya.kaya_sys_0001
039	詳しく話すわけにはいかない<br>話せばお前も危険に晒す。アイツの為にも<br>今、お前を失うわけには――
040	――ッ！	VO_kadhanova.kadhanova_battle_0019
041	カダノバ！	VO_kaya.kaya_sys_0025
042	…！　<br>…隠されたものを暴こうとしている以上、<br>危険は承知だったけど…	VO_kaya.kaya_sys_0018
043	…つまりここに隠されている歴史は、<br>よっぽどの…
044	…いや、<br>狙われているのは俺だ	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0022
045	え？
046	もっとも…<br>お前がこの調査を続ければ、<br>そうなるだろうが	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0031
047	都合の悪いものを掘り起こせば<br>うしろから蹴られ穴に落ち<br>土をかけられ、埋められる
048	どういう意味――	VO_kaya.kaya_sys_0001
049	…そうなる前に<br>止めにきたつもりだったんだが	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0030
050	地中で見て見ぬふりをされる嘆き<br>その嘆きを吸い上げて利用する<br>…世界の裏側に隠された、腐敗
051	――腐った部分は、<br>焼き尽くさなければならない	VO_kadhanova.kadhanova_battle_0019
